『集思廣益』如何提取信用卡戶口內結餘

是咁的
我有張中國銀行銀聯卡
入面有幾萬銀想拎返出黎
打上去card center，個小姐話可以入返落去儲蓄戶口，不過要收五十蚊手續費
有無方法可以拎返D錢而又唔駛畀手續費

$50都比唔起不如你去行乞

點解唔一次一次咁㩒錢㩒幾次呢?如果冇得提款，去銀行櫃面拎有點睇?

衝入銀行搶

幫人買野

同樣問題 想問係atm攞係味當透支

多數係

Payme

此post已完

幫人碌卡 食埋積分

咁樣當透支丫

payme唔食銀聯

有左payme之後就無透支

微信果個乜春錢包得唔得？
再唔係直接cut card

微信都唔食銀聯
cut card可以研究吓

Cut左佢